求電腦list

不直 五仟左右
小弟電子野白痴 打到機又順耐用就得
求巴打打救

I3 定i5?

電腦白痴 表示唔知咩黎
巴打可唔可以講解下